林作同鐘倍生打拳筆錢(100m)捐比卓耀國(國sir)有冇得諗？

作哥同生仔會贏盡掌聲 又可以幫國哥解決財務問題

搞比胡係沖，在秦國介紹更多野好過啦

咁算唔算國難財

直頭人血饅頭啦

賓施馬
因為踢法 技術 能力有如施丹與朗拿度的混合體
所以有「禿哨」嘅稱號
成名作應該係曼聯對里昂嗰場
喺領隊經過摩佬 肥安 肥賓 拖一 盧柏迪利 蘇拿利 拖二時期
競爭對手有希古恩 小豆 莫拉達 祖域 馬里安奴嘅情況下
佢依然喺皇馬企足十年正選
而家係歐聯史上第五射手
亦係皇馬史上第四射手
入多球就會過埋傳奇迪史堤芬奴做第三
唯獨埋門未到一線頭
但盤扭傳送滯空穩定性球商樣樣都有
非常全能嘅射手
一直為C朗做綠葉 拉邊hold波 禁區拉扯
令C朗可以完全發揮禁區殺手嘅本色
兩者之間亦都有好多onetwo彈彈波互相助攻入波
毫無疑問係C朗嘅最佳拍擋同將C朗推上頂峯嘅男人
到近年C朗走咗
身邊由C朗變咗雲尼素斯 阿辛斯奧 經常傷嘅巴爾
賓施馬就獨力承擔緊皇馬嘅入球重責
喺拖二時期更加好高嘅自由度
經常拉邊持球組織
同摩迪一左一右做皇馬嘅前場核心
亦都令卻奧斯有更大空間後上/遠射
而最癲嘅係
賓施馬喺近年嘅Big Games係永遠冇甩拖
一直穩定維持極高水平

冲哥有錢過作哥同培哥

同一件衫著左20幾年喎

坐監 好多時間踢波

打得呢片野嘅冇輕度都有重度。

畀偷圖交保險金好過啦

一億？？

1億？
m你老母

捐一億有咩問題？國哥平時賭一場都幾m啦，撚樣！

通處狗不嬲能樣，